美股認真討論區 DCLIII

開定...繼續討論...

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

有冇咩etf好介紹

唔該借個位嚟

[實用文] 教您點先可以保障私隱、網絡安全 (簡易版)

樓主可唔可以置頂？唔該曬

推

TSLA day low

2月之後...到依家都仲食到呢棍
怪自己抵死
睇個slope早應該果斷走

Spce咁快炒完

你斬左心有個譜
係安心啲既

其實家下番番16XX幾吸引見到個個都斬晒想接飛刀DIU

正........正.........正股.........驚.........

有排都未跌完
大市衰佢只佢更衰

SQQQ call 爽到

玩完

今年要追番11%

就黎無曬unrealised profit啦 好撚恐怖

唔等埋橫行?
賺少啲 好過入完之後要坐

地底見

無意中睇到tvix已收左皮？

如果穿334就gg -20%

TSLA $33X 好多買入單

335 有幾吸引連我之前買入價都未到

參拜聖物圖
\|/

回返你

要搵返60%

勿估底 回先追

我已經放棄tsla，sq net aapl可摸耳唔好係咁跌

聽日都唔彈就清倉了

似唔似升住跌

盤中呃下你 俾希望你

盤後就gap down打你落地獄

係 我都係9 UP D 錢星5先完定期得番OPTION錢

又跌得幾撚均真

真係想大巴大巴車落自己度
星期四果日就算唔知係調整定股災
走咗套現再入都冇損失
屌2個月白玩

close 350 已經好開心

tsla 等於未拆股前跌400
以前爆升都未試過升400

唔咁樣點震走人

點算好

玩左美股咁耐都係最後埋單蝕5皮

聽日港女肯定跟住跌，兩邊齊齊玩完

痴線全部freefall

夠薑就穿300 一穿我再入

成版自選除左舊經濟得兩隻垃圾識升，火箭同爛肉，避難所

仲震走
跌到仆街啦震走

師兄們 sqqq坐過夜？

你唔係-2000咋咩

升10% 再跌10%邊個多啲

彈啦

我埋單廿萬hkd到

盤後仲精彩

收市hold唔hold到11100

呢d叫逃亡緊，拆股一單news爆左1000蚊

美國佬同香港人一齊jump

呢啲位=買大細

嚇撚死

所以仲講震傻散咩想法

Agger 唔值搏

已經無咗3分2
但係我覺得一走就會彈

NOKIA 係咪可以止蝕？無咗張大單

有機會落298左右彈翻上305收

聽日睇農夫carry啦

又唔係既 當hedge算

變返4位數先合理

玩左半年
加加減減
今晚都3000美未計手續費

你入小小ok既，咪鬼痾煙sqqq

最近兩年穿30ma都係直接drop to hell
Ma50完全冇支持

經歷過3月既手足

你地最甘 個倉-幾多%？

林保怡都要jump

9up？

跟我入tsla 個班暫時未輸住
不過都接近收皮

40

唔夠21歲可以點做

關21咩事？

納dee呢兩日支燭

印錢都搞唔點真係22000 不是夢

冇事跌定了

disney咁撚硬

真心
跟自己果套
唔好以氣用事
跌市去試新野
真係唔岩
一路明明玩得順

賤熊巴再入貨果陣可唔可以講聲

唔好gel住

清左就等大選後了

大陸佬鐘意木蘭點會比佢跌

呢幾日無哂profit仲嘔突，有無師兄比啲指示，tsla掂緊50天線，就快穿，我429買入4手，想死了

個陣好似今日咁
你敢唔敢入先

棍棍有力喎

-12%

電池日都救唔到400樓上個班

50天線 穿左要走?

冇晒profit倒輸

你咁快清哂啦?

不反了

好難搞 一panic sell通常就彈

清哂啦
465 25股

SH Tsla嘅會唔會等埋battery day?

利申 ： 470 5股上星期5 430幾走哂

100%

比個list 幫你睇睇

真係要信下自己d判斷

relax sell

而家先斬除時低位出

-20，追翻之後依加又-10

刹唔刹得停個跌勢都係問題

電池日好消息都上唔返啦

紅眼睛幽幽的看著這災情

笑楠哥笑巴老嗰班唔見哂

等15號fed講咩

依排都係學石仔慢慢執算
一心急就出事

買定零售股等感恩節聖誕節差唔多

一直學緊另一套睇線睇圖睇指標去玩
突然轉睇消息價投坐貨
因為覺得美股升就係因為唔睇所有技術野
一陣變石仔比人笑

Wmt 點睇

減咗張tsla 同 sq sp

個個走鬼咁。

留資金再深d先直接買

電池日出永動電池都上唔翻400

升左好多
佢都唔太跟retail個sector升

呢隻升左唔買啦
搵d 未升

P the fucking s

今日執左幾隻reit, +1% now

好期待啲息

一個tesla配股搞到成個美股地震

做淡慘過做雞已過時

tsla慘過做雞

特斯拉之亂

係全世界股票

買tsla 個班電池日過埋先買

次次一講就棍落

tsla今鋪真係drop to zero

d die hard fans 跳哂船

一心急一下輸左成皮

ua 偷步升緊
自己睇跟唔跟

usd?

35

電池日其實係咪一早priced in 左

其實係

買put又輸 caall又輸

Hkd

其實係，過左更加唔應該買，未熔斷因為對電池日有憧憬

大股東都減

貼倉大家唔好斬我

首先個市穩定返tsla自然唔會再咁跌法
宜家咁全部連跌法 market越來越panic

我調番轉4-5月輸2月贏到個點 但信左L巴 FUCK

有無巴打知大型基金會唔會盤前盤後做交易？應該唔會？

好少姐，港女282都大把人輸好多啦

我心急追數
一開市就入
仲要睇錯邊
好彩走得快
今日輸$300

係 但跌返哂
咁叫有無price in到

我都想問關21咩事

300

Wmt is now tech
所以我都係

可唔可以drop到去19 蚊

熊巴仲係咪SH緊

Softbank d option 幾時到期？

net sq nvda 走左先
短時間升太多了

買咁多睇得哂咩

爆倉呀大哥
班友借錢爆緊倉

有冇名抄考下都好

係二大股東係ELON

呢間閪野近年冇樣掂

真心想知
小西巴望住tsla 聽日分分鐘跌穿300
佢仲係咪SH hedge都唔做

要tsla上番去真係要EM battery day著住件Ironman armor mark 2走出黎

why not?
如果唔係點會盤前盤後 成日撚上撚落

減aapl啦
早排個market cap仲多過ftse

爛果都未發力,15號唔知救唔救到佢呢

盤後穿300分分鐘

我通常輸幾下FEEL到唔對路就收手

但LULU跌緊

大路野都係望吓Rev new product competition
其實唔多識

加多件hulkbuster先夠做

前大將軍睇到咁淡?

Amt, EQR

你搵到新靚股都down聲

Tesla好似就架新車model 2

佢上星期一早清曬
100kprofit離場

lulu 前排無啦啦爆上
短時間爆得太快就唔好入啦

輸完清倉比自己冷靜下

但盤前盤後交易咁細，有人買有人賣，幾間細行夾埋分分鐘都做到個價，正規大基金應該有指引操作？

笑死

捱多半個鐘就冇事

好多人借錢爆倉
起碼呢班人輸哂先正常返

仲有after market

聽日再算睇落你家下都未叫真輸 同埋全部正股盤前後都走到

爆返落去都係$1500姐

其實重hold咩心態，肯定會繼續跌

成撚日托撚住個價
下下擺幾萬股買/賣單出黎

因為一開始on9

報復性反彈

真彈假v

大家玩股咪再睇大細單
牛牛比你睇只係其中一間交易所

佢tsla佔倉位唔多
成個倉有幾十隻股
有large cap small cap 夠diversified

心理壓力細好多

佢好似話今日啲small cap有升少少

335特價時段=free money

tsla
呢隻前景無敵

等聽日再跌多棍，入正股 做C朗

唔會1500
1300 升上來
最保守都去返1300

其實都係回到8月頭

點鳩解我同最高峰比，無左23%

唔係NYSE同NASDAQ黎咩

間閪野買左40億科技股call
依家就係全世界大行同大戶都做鳩佢

已經去到panic

仲未計班margin200% 全倉tsla俾人斬倉

利申 ： 上星期四開始輸6k usd 禮拜五買左兩張tsla put 回番少少血

我玩大野多TSLA呢D我玩足成年我覺得有時專玩幾隻好過分心玩其他特別係我其他唔熟 FANGT都夠我玩我咁以黎都係炒過SPCE同BYND

你既然買得板塊etf又買返咁多同行業股
打到咁散不如集中火力etf or 幾隻心水股

要求唔高，俾我做番日綠燈俠啦

論句I AM IRON MAN 就夠單日30%不是夢

如果係遠期佢又有咩好驚

點擊唔panic sell 而hold

其實我都想價投下..

所以逼自己入番2-30%倉係廢老股

等佢打完個市先升返

依家有冇邊啲股係合理估值可以入貨

nasdaq 都沖到上歷史天花板都仲要call爆佢 是咪on9

其實唔係2200以上J 真係好小事

美女尼邊根本低處未算低

intc

佢冇輸到錢架

hsbc

如果佢d call下年先到期咪仆街

同意 MON咁多隻你估小西咩學生就咪控咁多掛住睇睇住冇心機上堂

唔係過撚左期咩

softbank唔係得call架
佢有反手

前幾日覺得就算elon musk死左都唔會跌成gum

40% VTI 10% VXUS
30% 自己揀 一隻5%
其他bond gold hedge or cash?

又係咁樣 盤後繼續插
聽日4點前gel頭
開市扮升
熔

依幾日d大芋日日咁玩

沒事了？

300都夠死晒班孖展啦高位跌4成WOR

班友200%以上
爆硬

高J 派嘅頂點

咁就真係俾佢fake撚哂，又話SH又盛，屌

大行細行既目的都係賺錢 理得咩指引

利申 完全9up 冇行業background

應該係我開左1.5孖

仲要孖正tesla

WHY NOT趁家下回調大家都可以反思下

輸錢都怪我
我走貨有話比大家知

SH唔係佢

跟住到孖展撈貨果班爆

果個唔係熊巴
SH派係有profit先咁hold
唔係蝕住本去笑你地
如果佢地蝕本10%未夠已經轉左身叫你地SH

呢到話佢贏錢走左啦喎

唔可以 push beyond your comfort zone 架
aim 20% 已經好夠

夠彊就銀行股GS JPM幫到你

其實老美同日本fd底
我覺得做尻trump
搵日本仔食死貓姐
要做點解唔做中概股

單純配股扯上去仲要margin高J
班友去驗下智商啦

有人話末日有人話LEAP 我望唔透

你個名
毒龍鑽

佢勁在做call 再買實貨另隻股升之後行權

有冇巴打有留意開博彩股，黎緊啲大聯賽開番應該幾好境

想問玩開tsla atm既巴打係咪仲用緊部atm

我睇話係因為TSLA唔夠公開股份入唔到S&P先配股唔知真假

想入JPM
之前雙位數冇入貨

400成本價tesla是否應該走

唔好

THAT Y I NEVER孖BTW 孖展盤前後走唔走到 未玩過真孖展

而家跌到咁都冇心機

幾時肺炎又嚴重翻一停賽跌死你

準備20%呢度有冇人孖展tesla

幾多貨？幾股就SH la

早2星期應該唔少

不要再提了

好似未完全退場 仲有部分未走
SoftBank個股價呢3日都跌唔少

望下會唔會翻350啦，一到就馬上走

咁大上落冇可能入s&p

想空tsla

我390 未走
睇埋聽日

聽日穿300

依家先黎空

335 穿埋

祝你好運

我都係咁諗 點會連續跌咁多日

BTW 你都搞到咁 諗下班500孖兩倍既傻閪會點你咁會開心好多

真係劇本..

長開細你吹唔帳

Margin TSLA 咁夠薑

得一隻

日日都話聽日 到你頂唔順走就夠鐘彈睇下8/11

485都未走

演技有點假，但沒關係，因為呢套係av，條女正就得，依然有人買單

我410反正都係輸 照揸 揸到佢破產

果然係跌市先引到人上水

你慘啲

開市講左假v 仲要比人笑我9up

之前空完走左

Tsla又黎料

BTW 下望325有阻力 52MA加升軌底唔知有冇睇錯

470

廢老巴屌打全場

逼人斬倉

apple鑽入地核

bogdanov, he bought the dip

sq 同arkk

熊巴唔睇好依兩隻?

你地重貨定幾股
見出面有人100股410未走

Zm個狗莊控盤控到咁
幾時到隻垃圾-20%啊

準備穿330

大家努力返工啦
學生股神死哂未

arkk 重創sq tsla 唔太睇好

仲有8 股拆股前既貨

sq 隻股本身牛市先70蚊

arkk同sq有重疊

收325就好睇岩岩收阻力位睇你地點死

110都未穿邊到地核

nasdaq收day low好唔老黎

彈都唔彈，似莊家拆棚了。

到底今次係回調定入熊個市panic到

神愛世人

哇單日減20%

兩隻股走勢一樣

計番家下跌左435蚊

Long rope

330 白金鑽石能量底

彈都唔彈似莊家拆棚了

全線科技股收皮

投降了

史稱孫正義之亂+Tesla之亂

未

大莊係咪全部夾埋？邊個莊有咁強既實力操控大市

由配股到今日跌左200我到底睇緊d咩

比返個雙底佢都好啊

莊家唔玩了，走鬼 跌番落200比我入 please

比個w得唔得

TSLA 400@50 想喊 求安慰

Nq100 淨睇圖

沽壓大撚到

390 45

睇咗幾日紅色 比番d綠色我護下眼都好呀

賭聽日升返個班
你自己計下個概率就知唔值得賭

4股 好彩490個陣走左拆股前入既貨

癲撚到咩升軌都穿撚晒個鎚頭

New low

330都未必收到 330咁乜買盤咁

可能要留返俾個孫

跌成咁 UVXY 竟然係跌，即係 VIX 睇都有人沽緊 option 拉底哂 long option put option 價格

真心根本SH on lun 9
所有support位穿撚哂
升一升都會跌

咪跌到0囉

一陣又比人屌睇圖無人
價投SH唔賣無損失

叫人sh個啲咩心態

Tsla終於跌到落阻力位？

tsla 落多d

20% 都唔知有冇 話時話幾時通過救濟方案？

屌 輸到個人都無咩心機重要行雷

我BUY小西架真心只係我知我做唔到佢個套

似基金+投行齊心沽

你d call點算

姐是點？

假跌？

tsla cls -20%
好彩400走晒

連登股神恥笑廢老菲比斯未

睇黎330完場了

股市玩完Trump仔都玩完

大家一齊屌，屌到傻散panic完就會sing

21%

冇人交貨想點升

未拆前計跌成500蚊

收市了

穿了 買盤冇力

黎黎去去咪又幾大ibank打莊

有無人入bigc 博聽日財報

知足了 係驚豬到本金所以走咗

咁都唔落329

有無人盤後空軍tsla

萬眾期待地獄列車WORK ER

f巴有無諗住人棄我取

被佢星期五假v呃咗

綠燈

呢個市仲玩?

Hold到今日先斬 我係咪on9

盤後同明早大家唔好睇啦
怕你地心臟頂唔順

大棍上

好癲 即係蒸發咗拆後一股

如果聽日升你又點諗

TSLA 盤後轉燈

計埋前幾日=唔見左兩股

盤前後或者聽日都會

唔係
我仲未斬

無既 仲有貨底 咪做左傻散囉

二月feel
全城沽

賣完又入返場我仲戇鳩

邊度大棍

聽日起身睇你會見到又爆多棍向下

有無限QE都沽

巴打留到22號？

hold 到今日
應該減 唔建議斬曬
通常斬曬又會心急想買野

部printer去咗邊呀

呢個真 原本落左單 諗諗下都係算反正聽日唔知跌到邊

睇埋聽日
利申冇tsla

沽完真係唔知買咩
而家又0利率年代

升左$1
不得了

4點仲唔訓加埋tsla咁心臟真係頂唔順

我減左好多，未斬

你無減到？

回調

印唔到落股市

就算唔係呢個原因，你玩嘅時間多過一個禮拜都應該發現到係冇用啦

上個禮拜啲科技股都好多大單，今日咪一樣仆街

停左好耐啦
佢無進行市場操作

隻tsla可唔可以大大力跌一下去返50 蚊

之前升到咁好難入貨

無墨姐 無事

做勇士

真啊
睇番好彩星期五take晒profit

冇孖就唔驚啦 280點都會搵一搵support

真係難啲 我唔貪心 250啦

arkk bug黎 tsla插到仆街佢都唔算好慘烈

冇數量分分鐘得兩三股

我直頭覺得洗濕左個頭 唔差在洗埋身

咁搏命啊師兄

所以先有信心SH

聽日博佢早段升返少少放曬佢轉去sqqq

你聽日又會再睇多日
呢個心態要改下

納期仲落緊

唔貪心 升$20 已經好好

納期盤後插多左一棍添wo...

岩岩減左d
唔同市場作對
反應太慢
唉屌 真係白玩
二月條數又要重新追過

無，上個星期話再減最後無都係同大家一齊硬食

彈都無彈過

3月睇唔小啦呢d假v
佢地上午仲笑梗d淡友係c朗

11000俾下面好wor
一下穿就見10300

唔會啦
佢JOLTS都beat唔到嘅一定走
已經set晒止蝕

F 巴都硬食

真心，我唔信tsla呢d明星股遲下上唔返去

幾個鐘後到港股受死
屌

Nvda
SH嘅去矖邊

nvda唔驚啦
有貨

全線插
分散投資有用架？

明星都會爆醜聞過氣

無

有無投資超越肉類

買定熊證都得

呢個星期一定好撚難捱

屌 叫左你入reit

大把人未斬

SC先有用

我追突破都係中伏

俾人插多幾下易高潮

依家tesla最緊要出消息止跌先
我寧願佢橫盤幾日

都話以後唔玩爛肉

出左好多
但壞消息仲多

一開就跌啦 點買

個ac去翻一個月前

上禮拜五俾佢伏左加倉

今日俾佢伏左唔減倉

amd tsm amazon 都算係咁
其他

忍痛斬qqq減arkk 完納期仲要棍落 都唔知開心定喊

有無人留意到intel，會唔會準備做返一哥

我相信會有relieve rally tesla升唔升就另一回事

會

上星期仲係5字頭個陣走左

聽日升既機會好大 其實今日科技股冇點跌 星期五既day low都未去到 SH個批都冇咩賺蝕 （tesla除外）
係好多假升拉高出貨令人覺得跌好多姐

EM:Tesla stock price is too low imo

啱啱TSLA盤後348

你睇下DISNEY

拉高出完貨仲會升？

見到apple 下面條gap 就腳震

咁快gel頭

短期唔會
要做返都要3年後

幻覺黎 支牛成日咁

今日d藥股升到

ff 都可以gel 頭

聽日就穿埋前日低位
真panic

定啦

仆街 成個月profit冇咗
又回到最初的起點

睇下亞洲盤有無好消息刺激下先有救

盤後升返 要感恩

以後都係當股票係雞屌算

減又要報稅好煩。

成日day trade好多時食唔到大浪

輸突，斬埋tsla, 三日唔見左成皮野，仆街

我今鋪食晒大浪啦

VIX 其實係計 index option 價格加權總和... 個市跌但 VIX 跌返落去可以係好多人沽緊 index option 質低 VIX，三月見底之後嗰日 VIX 同 TVIX 急跌又係類似

好撚on9
早知攞啲錢去玩CODX好過

唔daytrade 嘗試下swing trade

依個兩日-70000usd,

都唔要追幾耐

洗唔洗咁灰 正股果果110守住 下星期event day帶返大盤上去

依幾日大家都輸到燥 想提升下龍軍士氣
再咁頹淡淡會全面進場

地獄列車WORK

SH緊 400貨

唔係同我講會升番掛...

買左work又要work

屌佢會唔會又拖累SaaS

係就送垃dee上路

跌市巴打們會唔會買put做對沖？

-15%
今日fsly work 個堆saas，
今日升幾多 聽日同我嘔番出黎

契媽走左幾多

WORK跌落20可以入第一注

好奇起一起底 你仲玩OPTION?你用模擬倉玩下先啦

Work個位巴打係咪訓左

咁搞法電池日仲有冇意義

一出業績跌多兩錢WTF

返夜更對沖

我都食哂

對你黎講未必有，到間公司有

條ma50撐唔撐得住

其實睇下電池日會唔會勁過預期
因為其實都priced in左架啦

睇佢個突破大唔大囉更重要係市場消化晒入唔到S&P
唔係幾多利好都死

唔知係咪panic sell
佢ER前冇升過咁濟

佢好似走哂

有
Elon係電池日出唔到d超世代野=繼續跌

之前唔好講了 好好研究完先玩 翻哂嚟啦

Tsla棍上

納指出倒T放晒tqqq call, 輸1500

咁你止蝕哂了？

好彩股票舊錢佔總資産都係1/15度

DIU仲真係冇諗過呢野

唔係一早穿咗啦咩

就算三月都無多過三連陰
如果聽日四連唯有認命

Elon musk出手

佢出左TWEET?

其實輸錢唔係問題

玩股仲要擺好多心機 又要捱夜

到頭來乜都無

有咩意思

好野咁你輕鬆啦

個幾蚊算啦佢唔爆升20蚊都無眼睇

鳩吹下

所以忘了愛咪叫人買3條q/方舟

1蚊棍

你 SH 咪唔洗搞咁多野囉

仲未明個玩法？
930-1030睇下個勢
Set 價
訓
330起身睇兩眼，再訓

講緊nasdaq

星期五撈左 屌今日又輸幾千

方舟係邊隻
Ark?

如果佢彈你走唔走先 唔走可能後日又跌

係

暴升1%

又插

係，不過可能要睇埋聽日點走

唔好串9我了

我孖左tesla 坐唔起

Yes 買左少少 Biotech 今日表現都唔錯

0.x%都要嘔

大熊來了

仍好嘛重會每天失眠到天光嗎

依家入arkg有冇得諗

exercise staff option and sold

對於我黎講 穿左 50SMA 係唔會考慮

止哂
今次呢幾日都蝕左25k港紙

今晚呢棍係絕望棍
原本以為 V 彈點知最後倒 V

SHing

但係薛巴你覺得nq100已到底？

定啦 要走聽日盤前都走到 實gel一gel
自從trump慶祝dow29000就即刻跌
Sh撚就唔撚洗驚 最難捱既星期五都過左

唔驚我覺得最多回 20%

好難講 我只係話今晚好絕望
但可以更絕望架嘛

Strong hold緊 本少 手上仲有現金 唔怕嘅⋯ 順便執下平貨

tsla 星期五-5% 今日過20

聽日80

今晚真係

Aapl 仲未返到拆股價

依隻特別d 佢要上返都係幾日既事

Strong Hold

其實只要有total loss嘅心理準備就hold到貨

25k好快喺股市執得返

絲打有 margin?

我蝕左70000usd
執唔執得番

啱啱手多高J nkla 都冇咗一皮 本來25k Profit 蒸發咗四成

你pton 係咪call 左？執唔少

出面成版都係 TSLA

你諗清楚之前升乜而家跌乜先好喎

Spce都call左

無乜意思 一隻tesla打沉左

你之前玩option都一日幾萬USD咁執㗎啦

無左道氣

依家唔敢亂落option

連郡最重倉係aapl 同tsla。。。

佢好似清左孖?

樂觀d睇兩隻股都仲係 50SMA 上面

冇 margin 都輸到 17%？

我2隻都無

今日TSLA跌20%仲想點

我都冇 蘋果就日日食

你幾重倉Tesla?

果果盤後比人掃貨 聽日穩

全倉咩

其實我諗8成連登仔

驚既都係Tesla

點輸到咁多

tsla 340 希望唔好係聽日高位

TESLA都係，冇事喇冇事喇。聽日千升

有冇人真係去咗Short tsla ?

出面d post 睇苦主勁撚多4xx@幾股
幾股唔洗咁騰

學生

呢度都好多

絲打你要明白
賣左佢係愛既傳承，施比受更為有褔

要跌到幾時

其實唔好睇價位

望下個成交

跌20%竟然唔係大成交

即係未跌完

起碼見到一支箭咁突晒出黎的成交

先係見底

聽日又跌啦 散戶未死曬

Tsla 200未

AZN GG

今晚300

我都係... 港股+美股啱啱好打和
依家又變返負數 唉

講左你牛市炒贏無用，要靠資金管理

屌 你愛佢啲錢咋 你先係臭__
Sorry過分左

未跌完

azn on hold 個市即刻再插多獲

Dllm
輸咗一半學費
瞓唔撚著

327沽空tsla 希望贏番d

深夜叫春台

拎救命錢賭係咪on9你估咁易少年股神咩 同屋企講啦

盤後324

又跑贏大市-0%

等緊300先入🤣

今日400億都黎仲唔係大成交？平時得三百幾

掛咗$300，我覺得唔穩陣，轉掛280

最忌同股票講感情啊

好想long put佢

心動不如行動

盤後都咁大波動
聽日盤前都唔靚仔

巴打我都係

你仲賭睇撚住輸埋個舊學費聽日彈一彈或者裂口低開妹一妹你張野都冇撚埋

322

好撚癲

訓醒又崩過

哭𠹌咗

跌呀

股票只可以用閒錢玩
風險管理要做足

當買個教訓吧

萬二點你唔清倉

屋企有閒錢問屋企借當買個教訓啦 後生仆好過50先仆

小咗隻疫苗，聽日應該真閪冧

係咁跌好開心

好想沽9 Tesla
我啲錢阿

起左起 你fg輸咩學費

高追nkla搞到profit又少咗一皮
衰多手，屌唔撚玩啦，等下一個牛市算

見到tsla跌到咁
手持aapl冇感覺

開始買貨

321 深不見底

開始觀望

你經驗少更加唔好沽空
仲輸得多

疫苗收皮唔係應該繼續科技股既咩
定已經panic到傻左個市

今次跌市係三月程度既幾多成？

睇定o的先

(Stat News) - A large, Phase 3 study testing a Covid-19 vaccine being developed by $AZN and the University of Oxford at dozens of sites across the U.S. has been put on hold due to a suspected serious adverse reaction in a participant in the United Kingdom.

千祈唔好沽空
可以小注long put

陽巴好耐冇見

計番未拆 盤後又插左50蚊wtf

地核探險

目前應該3成左右

個市一插就見番晒啲舊人

繼續觀望

盤後6億好癲

3月果時納指跌左幾多

Aapl盤後已穿星期五底 gg?

其實有好多可以發達既股

大家真係唔洗執着tsla

快啲250，我再入

sqqq竟然去到28，後悔放咗大部份call

最近太忙
有留意個市不過少左trade

Aapl咩事

4000點？
今次先跌得1200點 仲有大把位跌

有排跌

成個list盤後都跌

道指一萬點

[member］鴨絲讀文定理定商[/member]

d飛機股做乜鳩呀，我d錢呀！

家下發現就算空倉見佢係咁插你都係會瞓唔着

完全瞓唔撚著
30%
以後唔撚敢SH

跌到10月

盤後全閪價點走呀

走乜鬼

升市點玩都贏

大跌市一定跟大西巴strong hold

Sqqq跌番

嘩 一起身見到d股價 真係震撼

如果再爆多隻疫苗收皮會唔會三月重現

319

前提係未轉勢 btw 家下應該真係大調整20-30%會死幾多人

笑左

巴打走晒？

應該300都守唔到

邊止30%

318

者係冇做好止蝕
當交學費

今晚穿300

450走晒
keep到25k profit但今日nkla到唔見咗10k 升返市之前都唔撚玩啦屌

天亡侵仔

靚

平時有做開-10%止蝕
一冇做就仆街冚家剷

nq1開穿埋52天線

驚了驚了

你唔知底 分分鐘聽日一開put就彈 同埋你睇吓今日啲put Iv 都食得好勁

信小西好慘架

有排都未到底

原來tsla 啱啱創左單日最大跌幅

好彩無賭work. ...

未到底但彈一下你啲put都變灰

依家呢o的咁靜既時候，期都跌咁多

追番盤後跌個啲姐？

唔少科技股仲有好多水份 真係有排跌

嘩aapl咩料

Break even都要跌

尋晚-0.8%

撻咗枝疫苗喎咁大型既都撻得點知其他會唔會都撻？

我覺得每個人既玩法唔同
無話邊個好邊個唔好
岩自己就最好

跌到我想溝下貨

都應該唔係第一次？呢啲似事後解讀多

可唔可以好似三月咁插 比我入貨

插30%夠做死唔少人

Tesla最新研發 電能鑽地車
地心探險記

15號發佈會

屌呀 隻call跌左成半

以為咩大單野原來都係潘後跌1%

From futubull

一日跌廿%

屌那星 訓醒見到成個倉跌撚到仆街

-10%

310啦
好興奮呀!!!!!!!!!!

一夜打沉出面果堆tsla 教我點輸post

3日跌千令點
30日=？

無底

308wtf

好好地拆乜股，仲要兩隻一齊拆，加速世界

希望跌返去未拆前既300蚊

tsla合股未

諗住長擺 但都開始無眼睇

盤後跌到咁
臨收市清曬

Pre market 期又熔

327沽空左 放唔放好

312彈了

盤後跌到傻
點先可以搵番啲錢

返工做對沖

Arkk 入左tsla 終於無賣

輸到笑

等佢跌定妹下先啦

tesla 無底洞咁

開市340入上到360食左少少

355 再入幾股 345 嚇走左

起身見到311

好誇張

elon fans club

盤後做乜

搵唔到工阿巴打
得啲保險公司請人

我又係340@40 入 但冇食到
扑暈自己都唔掂

刪app一年後再睇

有機會跌得勁過3月

今日斬撚咗

你覺得呢隻股仲有爆升嘅日子咩

Catherine wood開始入返TSLA

個市完左
淡硬

真?

跌到200要開返個party

先小注tsla玩玩佢

來源？

契媽快救

每日個Trading log

好似勁過三月

有冇圖 冇訂

道指16000 gogogo

rebalance 實要買啦

留意nee，nee一冧就堅玩完

點解冇佢基本面都冇變 係跌番之前炒拆股同埋入標普個啲之後有大利好又炒架啦

316sosad

今晚等穿300

納期係11000做無謂既掙扎

唔知要坐幾耐

仲差好遠

都話會穿60ma

升番上去啦

磨半夜再插
又話會深v彈連阿婆都識玩既

信佢12000點買左貨仲唔cut loss既真係玩完

上番317

等今晚開市先係真章

落去啦，仲喺到做無謂既掙扎，遲早穿三百架啦

事實證明跌落去係無勇氣再溝

tesla就話姐
你apple驚咩啊

永遠又唔會嘅
唔等筆錢用咪放下囉

皮幾野無所謂啦返工/返學對沖

340 入都要走 cls

納指穿埋萬一點

乜位都穿哂 好淡 清倉 食花生

琴晚108xx啦ching係咪早瞓咗

...無意思架wo呢張圖

納指連跌咗幾多日

真係輸到無感覺

15號發佈會
講左d咩，自己參透下

屌早知捱到三點

納指幻二之約 就係崩盤之時

佢應該講緊期

Tsla 一日跌20% 依家個價等於1500$到

得果16股 驚閪咩

好彩長hold啫，唔係心痛死

股票真係唔抵玩，跌50%要升返100%先為返條數

我200股aapl 100股tsla
腳震緊

Fomo好可怕

118 aapl 就黎唔撚掂 落到100 就比人call margin

預左9月fall to hell

公佈拆股前買入應該仲有得賺

預跌到100

我尋晚終於放左我隻白蟻股

無啦 我好早買
Aapl 118 tsla318
叫唔洗輸

Work 盤後都跌20%係咩玩法

上返322

之前fomo推納指上萬二，不過好彩15發佈會

昨日撈貨又蟹左

業績

仆街 panic sell work 算

岩岩308走左個揼心

一減持佢就即刻上返去

風險管理
注碼控制
進場點同出場點

tsla 血肉長城

勁多人坐緊山頂個堆唔知咩心情

唔好咁快彈，未入貨

呢幾日又唔知幾多人panic sell

獲利比例 4%真係痴線

契媽買tsla

9月有排跌，另一邊仲未出來

其實500蚊買個d
要升成5成先返到家鄉

頂住呀巴絲們

我仲係訓得好好

最高位 538

無啦咁跌法
4月買落就有得賺

高追又唔識SET止蝕價, 今次當買個教訓啦

咁咪幾好

aapl 3月都係跌40%，今次點都唔會穿90

呢兩星期
比返啲錢我

tsla ytd 係300%
咁當然你可以話係高估左

斬哂倉就會升
斬啦 我頂住

訓醒破產

No

補裂口都死唔少人

擔心呢個post啲手足，個個都孖

其實538買都未係最傷
未拆前2300先係輸哂個個

呢個v到底呃到幾多人

聞者傷心

個d有排坐 升返都賺唔到錢
我少注入 380入左一注 350又入一注
而家都蝕
暫時觀望 估唔到free fall得咁勁
本來以為350-400個位係底部
點知底處未算底

勸大家唔好多手 走勢好差

比返d錢我

斬左

我隔離嗰阿婆都知

1星期10% profits爽到乜咁
點知一跟連登仔玩tsla docu nvda就地心探險

訓醒Tesla又比驚喜我

琴日彈返上去個時又開左倉買舊經濟股
中伏

不過制自己禁，冇得怨

アークの意志のままに！

算喇 咪ff喇 佢完左架喇

電池日絕無意義 它不會扭轉金融的心意

STRONG HOLD信念區

1拆5 wo

sell aapl buy tsla

Strong hold緊aapl nvda sq tdoc

我諗都係等散哂水先考慮撈底啦
而家由overbuy 到oversell 個反差太大
勉強撈底輸死都未天光

今日盤後轉會sh club

依家都無得唔SH
一日跌20% CLS

有幾多人真係孖左再跌會斬倉唔好假膠

係囉呃人既

呢個post大把

睇連登之餘都需要獨立思考
連登冇錯

勿估底

依個槍口位
唔敢俾勇氣你

但上面提既股基本面冇變

即係買一股523輸緊200蚊
買一股2300輸緊1000蚊

係咪準備轉燈

如果冇接觸過股票咁多年應該都儲到有7位數唉仲衰過使左d錢去

唔係咁易㗎葉師傅

而家轉都無乜用
可唔可以留返今晚轉

基本面tsla 係無變 驚咪少注D
但如果炒重啟，咁D cloud 股應該就gg啦

... Work

其實係既
但大家真係要反思下tsla 既基本面到底係值幾錢

跌足幾日 DLLM

Sh蟹貨

投胎轉世就有

頂住呀

跌四分一
契媽都頂唔住

Nvda唔會無端端執，aapl啲cash唔會無端端冇，咁啲人fomo完panic sell關我哋咩事

Docu nvda遲下會入返，但tsla就唔估個價咩位先啱
琴晚其實已經入返docu nvda,點知瞓醒又隻隻再插水 啱啱又放哂
等跌停算

如果咁多年前有買AAPL並SH, 應該唔止7位數
我信SH架

傻散七出七入，又一個c朗

咁睇可能股票市場會執笠 月缾罐價格又升

其實大家都比ark 個目標價呃左
要識計expected value

SH 10年，同佢鬥長命屌你老母

仲buy tsla

估到既話 你就唔洗上連登鳩UP
同緊班大戶飲緊茶

趙雲

兒登c朗

Tsla終於升返少少

有冇咁多人輸錢呀
你地全部都買call 定係今個月先入場

比佢死貓彈呃左

基金倉位黎講跌40%入貨都尚算合理

Nvda都放，你唔啱買股票

見出面咁多信念買股POST就知咩事啦

少年股神好好地輸返獲啦

未破產都仲有機會

aapl 一跌20% 就反彈，再跌會死好多人

tsla都係跌返 330 即係 1650
一個月前仲係1300～1500 磨緊

有冇睇珠女新歌

aapl
136入咗50手

點知佢跌到幾時
大家玩股方法唔同
上星期四540 止蝕左
同今日都差12%
SH黎做乜

係真唔係

Day trade未仲蝕得多過我

應該係TSLA跌20%吧
係唔係輸到傻左

我set左撈底alert

幾正

3月都係跌30% 姐，最壞應該跌到100 都係，留定錢溝貨仲好

我指係高位138 跌左20%

要升返30%先回本

啱佢風格，幾時到娜思初瓏開YouTube

nvda 應該都會入番但應該會去番400頭先會考慮

石巴你變返真正嘅石巴未

3月果陣咪又係咁升返上去再破頂，要驚都驚tsla 先

個市咁西點玩呀

彈返上400未

好彩無買

如果我由頭到尾SH
蝕仲多
我呢星期蝕返咁多profits因為持倉比例錯哂
重倉左tsla

400頭仲有好遠喎
巴打睇得好淡

龍頭唔驚啦，最多坐一兩年

有一部分人高位入
有一部分跌緊開始入返
點知摸唔底
全部都蝕

AAPL都驚 真係唔洗玩股

tesla 我340 入左5股都要蝕200 鎂比佢，渣百幾股果d 再加400幾入

重要坐一兩年咁耐

自己重倉左tsla冇得怨，tsla一係升50%一係跌50%，自己評估錯風險未坐

大戶話會再跌30%

Set 280接少少tsla

P巴

一兩個月點都坐返返黎

呢獲真係衰自己on9
之前氣氛太好

巴打做邊行靠儲可以有7位數

係就最好
再跌到100就死

跌30%到時就真係all in

冇可能根本，都話aapl 過去淨係每次跌30-35%

冇孖已經算好，呢個post大把人孖

所以都唔諗
落到280再算

好掛住佢地

唔明你講咩

AAPL 80-90 係我目標價

佢自己重有成倉tsla

仲有得跌……

都做左十年八年野 我人工唔多都儲到啦

孖tsla個啲

孖黎call就真係死左
買call既真係多撚謝哂軟銀

都係睇圖做人 同埋要等新卡反應係咪真係咁瘋狂
其他股都set 哂alert，買到8成倉滿就SH算

我TSLA 15% 倉已經搖過搖擺賓周

掛住瓏隊娜恩普美恩地

石巴曲線叫小西點玩

5線譜跌出-5SD未

佢重倉

咁大獲

上個月人人gel 頭

今晚仲有一棍大家準備好未

AAPL 16/9發佈會應該都無乜幫助

100蚊長城應該厚既

SP500 3200

一起身帳面輸緊5000
自問冇C朗轉身咁快咁準 坐下算

呢個位應該去到業績先升返

係咪架雖然去到100上返135都要升35%

呢個不嬲都係咁, 隨時失望倒跌都有份

石仔今鋪有望翻生